［日本打吡大賽 ］ 咁岩去左日本，外國人可唔可以買馬？

聽日日本打吡，咁岩去左日本，外國人可唔可以買馬？點買？

就咁去JRA買

用馬會網頁版咪得

可以